如果開一間公司，咁樣得唔得？

如果有一個地方，我整好左比人入去放鬆，我淨係收入場費有無得諗？

入面有咩你地先會比錢入去？

party room?

女女任屌

樓主任屌

比人入去休息（睇書睇戲瞓陣乜都好），條友想玩就整多間房過隔離房玩

好似已經有啦

屌完仲休息到

要吸引倒人就要initial cost好大
難回本+易冇客

一半party toom一半好靜比人蛇王點睇？

呢個唔比人瞓，我比埋佢訓

整個地方放好多張床
然後間開哂佢
開係商業區附近俾返工人士訓覺

根據《旅館業條例》（第349章），任何人在未領有牌照或豁免證明書下經營、開設、管理或以其他方式控制旅館（每次出租的最短租出期為連續28天者除外）（無牌經營旅館），一經定罪，最高可處罰款200,000元及監禁兩年，並可就罪行持續期間的每一天另處罰款20,000元。近年有不少無牌旅館透過網上平台招徠。

利申:純google

你估如果我講到瞓唔到/唔夠瞓，入到去我鋪頭實放鬆到得唔得？

佢覺得瞓左放鬆就去瞓，篤場波放鬆到就去隔離動篤場波

間開房個邊就收貴啲

點先計旅館

之前咪有人係中環開左，比office人入去訓陣
好似都比人當旅館咁charge

我喺戲院訓著會唔會累戲院比人投訴

入面有咩先吸引到多啲人

如果有按摩椅，成本會唔會太高

直程開骨場啦

我覺得不行
蛇王呢個idea已經輸撚曬。有冇人會蛇先，要去行咁遠去咁你到蛇，仲要比錢蛇(which presumably aims at high income group, 但係啲有錢佬會唔會蛇/要咁節墮去你到蛇？)

值得諗下

如果純粹係個地方sell放鬆，例如限人數入，比完錢有得任飲，好靜好舒服又得唔得？

囡囡